殺人放火金腰帶 梁偉雄將接替李建日任消防處處長 廖志勇任民航處處長

梁偉雄將接替李建日任消防處處長 廖志勇任民航處處長

政府宣布，現任民航處副處長廖志勇將於4月9日起出任民航處處長，接替退休的李天柱。現任消防處副處長梁偉雄將於4月18日出任消防處處長，接替退休的李建日。公務員事務局局長羅智光表示，接任民航處處長的廖志勇具豐富的民航專業知識和經驗，有信心他能帶領民航處應付未來的挑戰。羅智光又說，即將退休的李天柱在政府服務37年間，致力維持香港作為國際及區域航空樞紐的地位，特別是推動民航處在三跑道系統建設的工作等方面，貢獻良多，祝願他退休生活愉快。對於消防處處長的任命，羅智光表示，梁偉雄擁有豐富的部門運作經驗，並具備出色的領導和管理才能，深信他能帶領消防處面對未來的挑戰。至於即將退休的李建日，羅智光表示，李建日在服務政府37年期間，一直勇於承擔。他出任消防處處長以來，致力提升消防處滅火和救援能力、提高公眾的消防安全意識，又為市民提供有效的緊急救護服務，衷心祝願他退休生活充實和愉快。

2020-03-26 16:40:09

梁偉雄過往曾經發表爭議言論，包括去年在反送中運動期間，曾經在內部講座稱示威者為「曱甴」，引起部分消防處職員不滿…

工務員被捕排行榜第一位係入境，第二位係消防

推

全面赤化

第時消防要幫手拉人

777 一定特登揀依d仆街
依家係政府愈仆街愈藍升得愈快

消防處得一個副處長 唔係佢升處長仲可以邊個升啊 紀律部隊高層係藍都係定律黎架啦

消防車當水炮車用
用錯隨時令人窒息